習近平已到達武漢 視察疫情防控工作

內地新冠肺炎疫情緩和，國家主席習近平10日早上乘飛機抵達湖北省武漢市，考察湖北和武漢新冠肺炎疫情防控工作，並看望慰問奮戰在一線的廣大醫務工作者、解放軍指戰員、社區工作者、公安幹警、基層幹部、下沈幹部、志願者和患者群眾、社區居民。

習大大

習總 thx

終於好返

居民：假的全都是假的

有救啦 習近平黎啦

d人死哂冇得再傳播先去

圖都費事p, 求鳩其出個膳稿就當去咗

圖都冇, 根本冇去過

替身攻擊

去左再爆發

唔係話冇事啦咩，仲邊有疫情俾佢睇

可防可控
今次仲唔係反對派出擊好時機

甴種快撚啲親自死 thx

博浪錘

佢去得應該冇事

撘飛機上空飛過唔當呀，習總

反正都係吹, 不如話雜種親手醫好病人

dummy?